Схема зала - столы, у каждого из которых есть следующие свойства:
    номер``
    количество мест
    форма (прямоугольный, овальный)
    координаты (по горизонтали, по вертикали) ?
    размеры (ширина, длина)

Координаты и размеры упрощенно указываем и храним в процентах (от длины/ширины зала). 
Заполнение схемы зала выполняется в админке.

Заказ стола производится указанием его номера и желаемой даты, если данный столик на эту дату не занят. 

Визуально это выглядит так: 
на странице выведена форма выбора даты, ниже - схема зала. 
В форме выбираем дату - на схеме зала отмечаются занятые столы на выбранную дату  (если такие есть)
рядом с формой выводятся ссылки для быстрого перехода к следующему, предыдущему и текущему дню
по незанятому столу можем кликнуть, после чего он становится выделенным. 

При повторном клике выделение снимается.
если есть хотя бы один  выделенный стол - видим форму, где нужно указать свое имя и адрес имейл. 
после подтверждения формы на указанный имейл отправляется письмо с сообщением об успешном заказе стола (-ов) 
на определенную дату


url: /get_tables/

response: {
    tables: [
        {
            number: 10,
            seats: 5,
            shape: "RECT",
            coordinates: {10, 10}, 
            size: {10, 10}
        }, ...
    ]
}



url: /get_busy_tables/<YYYY.MM.DD>/

response: {
    tables: [1, 2, 3, 4]
}



url: /register_tables/
data: 
    tables: [<id, [id, ...]>]
    email: gyerts@gmail.com

response: {
}
